[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5854)

竟然係我

Slow

好slow

slow

現袋10.5B -2

羅馬

賭一千幾百都針十幾粒

搏唔搏現代no goal?

奧沙炸 屌

索羅廢撚到

李城快入

對唔住各位大佬 第一次開post

屌你老母西甲又炸 我買撚親邊隊都炸

Who?

輸十幾個啲留返少少錢
等下場重注買金槍六十啦如果佢都輸真係可以戒賭

錫狗得一球中門 有咩可能2:1

好出奇咩 就算中左咪又係輸返
仲要唔係中得多

var

Dllm炸乜9

奧沙辛拿炸

羅馬 0.5/1 ？

李城肯贏未呀屌

羅馬567 未呀

KEEP住針點解會有動力賭落去

想追數買現代11.5B啦 仲有

S

李城唔刷錫菲刷

使唔使花蛇安慰下你

有時個天唔想你贏就點都贏唔到無謂傻咗去追

熱狗今日無Kane

羅馬咁努力俾佢入啦

上車料 主勝

輸錢皆因贏錢起

唔中你比？

上年無佢重勁

想睇入波

波爾多比多角啦

屌 李城有無咁撚廢 榜尾都贏唔到

真 條友汁雞先入到波

有喎

就好似我買完雷根派唔切彩推落辛達卡拉一樣，整定

李城快刷角

No goal@2.25

利申下盤

賓尼
聖伊
奧沙

快入呀！

12ccccc

現代 -1

羅馬死全隊 10 1 100

去墳頭拎飯食啦

垃圾比甲屌你老母 淨係依兩日都輸撚死

又12碼

李城入波未呀

捷報話佢傷嘅

現代快入

邊隊

羅馬 我屌死你
快大 幾條飛拖你

錫菲2:1 錫一個菲傭

索羅
李城
蔚山

以上3隊快入

李城似撚上盤了

南特對家

唔好 我鍾意Pedro

阿特係咪改左期？

集氣李城

蔚山卡左響神9度

李城入波未 屌你老母

我了

比10C我好無

最撚抵死就係佢 無啦啦紅牌

笑左

咁都MISS

鍚菲 仲可以頂到幾耐

臭代同李城入多粒

正如你啲字咁，佢有件紅左⋯⋯

熱刺出咗陣

羅馬入得未

頂到完場

天梯？

簡尼一出 就買唔到1.89

羅馬 完場00 10 1 100

我要11

羅馬墨勝試下入一球

快D 好想錫菲傭

lm

，

卡達2-0

葡超半大

我

辛達卡拉

手

辛達平手巴打

辛達卡拉勁到 準備收錢

咩係金槍六十

熱大落飛
大家快買

現袋2-0

2:0

烏甸回水未

全部波都要客fg？
買平手算6高手又死 低水又死
屌你老母

呢期廢撚到仆街

現代2:0

唉

狗

屌..
驗袋爆無柒頭...

李城死都去中間做乜9

現代 I LoVE U

墨勝頂左禁耐都要針

4隻腳

2-0又撚角大

阿特回水未呀 屌你佬母狗會

波爾多冰左好耐角

靜撚到守靈咁

金槍六十都唔知？2020/2021新馬王

李城

有人中肺炎？

終於2:0

李城贏波thx

李城咁都贏唔到，真係收得皮

唔該 錫菲比我中埋

垃圾些路迪

西瓜1:0

碌撚10
終撚於入

春袋半場又唔入爆我1.5s

沙

我沙

終於入薩斯

羅馬玩完

羅馬終於輸 快撚手輸多球

8888

莎索終於入

0:1索羅

太大雨

西瓜

大雨喎 屌你老母 學界落雨都照踢啦

終於入了

薩斯炸

沙蛇仲有冇心水

史 賓

葡超打藍球？

boom

炸

炸！

力造00 一人一球炸

意見下盤炸乜撚

晴晴係唔係到 屌你羅馬斷過關

又炸 想我點撚樣

屌你老母又炸乜

Var

沙又中

李城錫菲-4C 快手

錫菲奇蹟2:1 Please

去墳頭拎角啦

Dllm 又炸

有冇no goal 手足幫手叫

李城唔會唔贏掛

帕爾馬入未

No, 炸完對家入，又到番羅馬

No goal 咁都保得住

其實點撚樣先可以入波買奧沙羅馬大一齊炸鳩我

亞冠有度好就係入左唔會怕炸
Var 我屌你老母

法穴全角大老撚土到

葡超1.5／2半大

羅馬刷角無回報

炸完羅馬入啦
俾啲力水

No goal!!!!!

邊場

羅馬嗰場咁就炸兩球

3.5有埋

現袋10.5B -1

李城求你入啦

賓尼，聖伊都贏，10 1 100

無買不過幫叫

索羅
李城
蔚山

差你李城

okk

係 跟住又炸 之後又到薩斯

屌你老母 bet 365 假角

L

春代中柱

羅馬殺大波到癲

祝中

羅馬咁出力都唔俾球佢？講唔通啦

意假VAR仲痴線過英超，遠射都炸

波爾多差一隻
冰左半個鐘

李城 1: 2 好嗎

馬王

李城要75分鐘開始先上力了

傻西

幫叫 羅馬no goal

國民震緊

錫菲快！！！

無玩馬 賭波幾百一千咁豬咗2皮
下次試試

李城原來唔識入波

Me

佳龍駒都輸啦

Lm

現袋10.5B -1
連埋佢！！！

10C

現袋-1c

聖伊真係好撚廢，屌

德甲刷未呀又要屌...

爭李城

1.幾倍 你賭埋我果份

其實仲有場西甲即場，有無巴打係仲會玩西甲角

收皮啦佳龍駒唔同level
金槍六十如果跑啱都輸 真係可以戒

我個NO GOAL

李城贏未

屌你老母。李城

波爾多比斯特冰完未

些路迪仲未入

屌緊李城11.5b

買佢細同唔入就啱

你咁講以為輸

李城快刷-3-5C

有冇大蛇講下11.5要S定B

打完機 李城仲係1:1

角細手足

點解雲達會咁仆街

春代

現袋10.5B -1
快撚啲

錫菲聯禁住屌

冇得賭
但今晚期待利記血屠阿妓

波爾多 比多c 10大呀
李城 21未

metoo

李城開場上盤啦

點血屠呀

個柏度明打假
一野撲人

現代10.5B 掂

???
講緊啲乜鳩

羅馬個場明顯球證買咗0:0
主買咗第一隊紅
客買咗細波

李城呢排食晒屎

熱？

李城條友救角

[0/-0.5]

11!!!!!!!!!!

李城快 我要角啊

貝迪斯

75分鐘上力 信念

錫菲2:1 扮狐狸叫

屌 個黑人救角

冰左半個鐘

3-0

Dllm，比斯特炸左對家入？仆街！追和10 1 200

3:0

叫下場

咁就好

奧沙 入未

LM

S
你覺得會補幾耐？

有料

驗袋強行大波...

現代好撚正氣

買幾大

現代正氣到

中

帕爾馬 聖伊死左？

一早講撚咗現袋大角 無人買
連續講咗幾次

現代3:0 11c

德甲點撚樣呀刷未呀

4-5 but 11c now

李城 贏波我一世李城迷

好撚柒正氣

已重注no goal

想知下場買咩

現袋12C 11.5b收埋

現代好正氣

我跟

跟咗

點解黑都唔停要做死賭仔

12C

補4-5？ 現代無放軟手腳

有

又有傻閪無買？

宣傳 宣傳 角細輸撚死 咪撚賭角細

想跟巴打你
但係狗會李城半場入球大派彩慢撚到

屌你老母比甲空難死啦

李城快啦

要呀

何妖今季麻麻

2:1 101100

收工 叫下場角

波爾多58分鐘停角到完場
差一角

迪安聖伊天刷多兩角

意甲兩場0:0

沙sir

唔中

睇中邊場

法甲角停撚哂

見你都係正正常常 輸埋收手啦
捱下囉

李城唔好和啦

乜撚野3-0啊

13 下場買咩 認真

睇中再講

李城 準備！

真係間唔中 好撚過潘狗

十三幾時咁正氣 有冇手足知

咁仲有1,2c

波耳整多隻角黎啦

早過你買啦

你場3x4廢？

中到派你 跟你跟到追左勁多

波爾多停c 屌你老母
李城 11 屌你老母

賓 史頂住

些仔落地獄啦

潘狗D馬

帕爾馬 即刻馬上立即同我入波

完場未

10CCCCC

真係45分鐘??

未睇啱 叫下過關先

-1c

以後唔賭意甲 垃圾聯賽

李城撚夠未

現代算你識做
勝利真係好渣，下半先輸已經遲

唉 無哂錢
聽日還錢都還唔到

優越陳呢兩日點 好擔心佢

雲達追和先

帕爾馬 屌你快啲入波！

-2c

咁你咪好撚勁

手足gel 得！

停左半個鐘 屌

無啦，廢撚到

小小錢 唔好搞人啦

李狗公道
10.5高水左咁耐比人轟角大

原來你係賭仔？邊有可能拎還錢嘅錢嚟賭

跟左9.5齊贏

報假報得多無為意

銀行數？

抵啦 唔撚跟我買

錫菲殺賭仔 快！！！！

之前你重好撚串叫人幫你計贏幾錢

李城贏波呀

李城入未

叫撚咗你追10.5
有2.9

實追到 望反cup

李城 9.5b✅ 10.5b-1

迪安聖伊天連多2c

依排輸到傻 買親角細都爆一角岩岩想串埋亞冠角大又唔敢買

同曼城一樣半2全2

有啲係應該贏嘅無贏囉今季7磅仔好過佢

財仔

投胎啦

好想睇現代對水手

冇本學人亂賭

李城11.5b？

李城入未呀 撚左咁多場都不離不棄你咁對球迷架咩

又jer呢條飛 買得都想贏架啦

真係祝你好運了.....

有時佢去馬 隻馬唔去

好多時中咗錢都係一朝得志語無倫次唔好咁

你地識閪賭潘咩

絕殺

李城刷多3 隻c

羅馬補幾

羅馬又三格

李城有無咁撚廢

好記得個次佢同黑單嘈

想了

前排輸死,我都係買返10蚊 過關
琴日今日日職日乙贏返本先繼續玩

輸開唔好盲追

熱刺主盤定大波

迪安聖伊天兩隻角呀

主

李城入多球真係咁難？

睇中現代大波冇買到 你問我答

唔撚通你識咩白卡仔

因為未見過大蛇屙尿

1:2！

比斯，聖伊，唉

人都去左

李城贏唔到 空難啦

黑單仲要真係計錯數 同佢嘈

純粹講下

一場接一場星期日真熱鬧

Tot 又買重主盤

Why not ....

李城-1c 快

我無惡意的

下場睇好咩

李斯特城係咁撚鳩啲球迷

抵杜蛇咁串

羅馬薩斯索羅空難啦

波杜3.5？

黑單都走左 唉 波po又少一個手足

一陣入啦 驚乜

李城快手比多4角

尼斯[0/+0.5]
史達[0]

李城入未呀屌你老母

今場無買李城估到佢撚狗富咸 歐霸比佢撚左兩次今季唔撚再買

波爾多冰C都幾癲

其實佢咩事？個ac比人ban左？

準備入

佢真飛跟得過

心靈都7:3開

李-2c

李城入多球 唔貪心有半格都好呀

差佢呢場屌 一角同我冰到完

好似話宣傳佢個外仔定po咸野

維京200飛.jpg

海倫分都有即場 原來

好似tvb播

羅馬！12角

準備

屌

史達同路

比多2c

海倫芬2.5S啦

好撚辛苦做咩買場平手想走盤叫撚到死都無

睇返數據雲達就黎入

賓尼兔9.5S冇人GUN?

莫迪200先岩

其實針都幾好 唔洗煩

咁博

屌 記錯

你買大啦唉

今次有成70分鐘比佢都唔撚入，明玩野

又冰10分鐘角 抵輸了88

薩斯索羅gellll

全黑蛇

好想買熱狗 但讓平半

戒左大波 你問我諗下再答

下場會反底

真

錫菲聯gel

唉李城又閪 屌你老母臭閪賣分俾隊垃圾

有實力咪讓波囉 好難揀？

對家阿記喎

伊恩拿祖進攻終結者

沙奈勁中

又半2全2？李城有冇絕殺

李城絕殺啦 錫菲聯都贏唔到

李城依對賤種應該都係莊家最愛

個恩欣拿祖踢左咁多年都仲係咁

唔係賣分 係真廢

李城錫菲刷角未啊

有！

波杜例飛半大信徒
追數水

李城12c 10 1啦唉

李城2c啦屌

史特屌住

李城入未呀

我丫

李城空難名又多幾個

仔呀仔屠佢老母閪！！！！！

咩話？係咪排第14嗰隊

2隻呀。。。。

阿FG 抵搏

錫菲鑽石gel

李城搏12m未

李城要blacklist了，垃圾到

唔洗好似宜家咁賭得咁辛苦

買大開細 買細開大點賭

入多球啦史特加

又針啦手足

羅馬0:0係咪有得抽

荷甲多數角大定細無咩研究

熱2.5b

唔係，係今季降班個隊

李城 屌你老母 入波未

多謝各位手足幫小弟叫 加碼 10 1 200

熱刺果場求重心

我覺得等開波先好啲

半場入唔到一球cls 廢9

錫菲石屎gel

求你了

中間佬出水要跟!!

屌拿聲 又冰角 場場角大都冰

英冠冠軍

me

巴打 10 2 100 手足開心d

想要

真咩？有你呢句信心又大左

Ok

波杜半全大啦

快撚到 點乞

佢又車50k

莫達倫心靈all in

等陣條撚樣又踢防反

同路

李城下盤易到 送錢咁送

求你派我 唉

海倫芬對弱隊=大到仆街 對強隊=細

李城神10

你喜歡 我平注3k 唔撚係口水

上半場難得入1球都比人秒cup仲on9

宜家想佢輸9埋

1

咁10 2 150!

法甲半大

李城11c 都冇
屌你老母 jump 曬

叫你跳舞咩屌你李城 正正經經入粒啦 波都唔射

I

李城不如輸鳩埋佢啦, 廢到

好

K

長追李城對家分分鐘有肉食

g d

50K賽前 走地再加碼

李城完全唔識自己組織攻勢..

身家得返3k allin

跟50 蚊

比多兩屍啦

李城所有中位數細

絕殺未 屌你老母

李城又冰c....

幫多一位手足 一個機會

上半場用曬力

仆街唔記得咗買史達

比人絕殺，唔柒想睇

俾個兩連你

Vardy

中間蛇竟然出水

李城絕殺

1:2絕殺收錢

華DEE 咪炸

1:22222222222

李狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

李城2-1

絕殺！！！！

絕殺goallll

李城絕殺 冇角含撚了

吸晒角大飛開角細

李城NG收錢

Goal李城！

1-2

以後李城對邊隊只買對家，應該贏多過輸

Vardy勁到

笑死

華Dee

1:2李城

屌你啦

屌你李城 俾角未

李城！！！！

呢句要收返

On9波真係 11.5b

炸未

又絕殺

我愛李城

又輸？

有買咪up下 唔好跟

吊你老母

李城goallllllll

烏甸尼斯果場咩情況

終於肯入啦咩

華dee

華dee big

前一秒個撚個李城賤種又盛
下一秒個個

阿特個場係咪腰斬咗

唔屌了，一世球迷

華迪 我愛你

今晚英超上盤日？

華dg蛇

百屌成材又一傑作

其實過左關

唔計

真係唔識打組織
但識把握對手犯錯打反擊

無炸？多謝華dee

1倍過關 腰斬

乜？

角球旗都剷撚斷埋

下次講明抽唔抽cd rom la

屌你老母假撚到

係要贏得咁柒

補3分 有兩c 自含

g蛇

一直都有信念 無人diu過 ok???

波杜GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!

屌 冇得補和

波杜1:0 準備半場開3.5B

索羅
蔚山
李城

立即完場

求派我 救命

李城妹撚到好似知自己會絕殺咁

語氣重左少少 邊到排隊講對唔住

點會唔信你

錫菲輸10場得1分

踼爛角球旗

波杜半大真係追數用

頂撚住丫仆街 上1次都試過90分鐘絕殺次後再俾人絕

腰斬咩 我見球探show延遲

華d!!!!

負碌咋，仲要贏得半注

邊有鋪鋪都咁好彩

華Dee 勁到仆街

主隊連2c la 想喊

今晚已經輸左3k no goal

咪GEL住
驚秒GOAL半細

Moscow

唉 角球冰到傻

今場角細日

2場英超都神10 服撚左

列斯聯抵撚死
之前場場買佢對家 第一次買佢
blacklist今季唔會再買
1分降班啦

阿特蘭大個場點？ 取消？

雲達追和未

？

買左李城都鄧鍚飛聯慘
踢法唔西係前面班仆街太廢

。。。

??????

服撚左真心

?

列斯聯？？？？

Vandy 踩爛左角球旗

建議CHING 留返小小錢去驗眼好D

慢動作鏟爆角球旗，好型

無啦，隊仆街不得好死

錫菲聯sor9

李城果種廢

其實個後衛好on9，都未入禁區，一鳩剷埋去都得啦

唔建議買no goal,成本效益太低

要罰錢

輸到盲撚左

型到震

拎3分仲要踢斷人地支角球旗
勁能到

李城2:2 10 1 100

中獎者請留payme code

笑撚到噴水

華迪！

點解？下半場唔係應該體力無咁好？

吓

仆街 原來咁憎角球 唔怪得唔刷

英國果面好凍咁

支旗其實幾撚硬淨

我想補和呀

笑死 Vandy踢爛角球旗攞黃牌

No goal一定要戒 比你連中幾場最後肯定都係要嘔返出嚟

11C~~~~

慘

屌！比我補和啦

錫菲聯個on9後衛
扯撚住華dee啦on9
仲舉晒手防守
你老話直紅都好過俾人單刀啦
都就完場
又未到禁區

11C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

0-1嗰陣入嘅和波 吓咩

無我份

6-7度有幾凍

鍚菲 一分都無埋 真慘

李城下半場除左球中柱都無威脅。。不過鍚菲進攻太柒 明明射得都仲要分邊斬...

有無人知南十字星去左邊

VARDY大轟注角球細失敗

有撚用 11.5

11c有撚用咩。。。我12c

派埋560

好撚凍 吊

球證好波!!!!!!!!!!!!!咁都比埋

荷甲準備搵位角大

破壞公物

差D輸到仆街,好彩絕殺11

10.5b終於叫到

服了

你睇日職最後15分鐘勁多波入

補時絕殺11c

11C
輸少左

唉。。。。。半場食左個c....

11C

角大黨又贏

93補到94分半

球證仆街到

李城單刀空龍吹完場

絕殺波角

唔係真呀嘛 德甲2.5都無？

vardy救我一命

優越登場

咪係囉，唔剷拉都得啦，拉最多咪黃，未入禁區舉手唔攔都唔知做乜鳩

嚇撚死 補到94分半幾驚即吹完場

宣傳多次 角細輸撚死
呢2日角細伏撚左成雞

你啱 拎一分 回一回士氣都要。。。

明知華dee 單刀咁屈, 應該要殺低佢。 都89分鐘

世界級中位數 賽前 10.5

點解我變左 563

史達1-0

李城絕殺 即場串左佢w+現代1:0

都係嘅，但算唔算係個別例子？如果係正路嚟講？

李城真係半球盤都咁辛苦

補時有突啦，吹完場正常

咪係 補咁撚耐 唔爭在啦屌

呢個真倒貼都唔夠輸

水位太低，同埋絕殺時不時都發生

球證買咗下盤半格都係錢

又炸

依d球證真係仆街死全家
係到尻補

瘋狂重播華DEE剷斷角球旗

錫菲聯好慘，個個都想喊咁樣，但係關我撚事，我贏到就得

11.5s GOAL

大把機會殺低佢 抵撚死的 鍚菲聯

跟左周庭入去參觀下

Arsenal [0/+0.5]

信多一刺

我就真係戒左no goal 日職一定唔係個別例子

唔敢 祝中

1陣果場好撚肯定呀妓坐和望嬴

熱刺隊波一讓人就仆得街肯定輸俾你睇

阿狗CONFIRMED

跟

俄超仲未有角

轟左兒子.....

阿特回水未 幾粒中

點解仲未派錢？

恭喜

跟 fans感情注

10k射落熱主盤應唔應該補飛

沙蛇識波

買細扮咩

留名

你派佢派

我買 no goal通常明顯hea踢同1.7-2.2先買

daddy 屠妓殺手.. 最多摸和 主場好少輸

今次對了

支持

荷甲角球點睇

些路迪入波

3連角燕豪芬

樓主再抽過 佢地唔留

呢兩日兩次no goal 秒爆

波杜GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌佢老母刷你老母咩 都未買

因為事後掛 點知你

同大家溫習多次

阿仙奴 聯賽排名15

亞冠會耐d，好似係

唔得閒住 MON緊場俄假過關

波杜半大

波杜半大真火派錢禁派

雲達屌你老母咩

我之前都係見好似hea先買 不過真係估你唔到 輸多幾場決左戒

波杜未轟夠100球都繼續買

Ok 祝贏

花式事後？

波杜真係良心 有1.75算係咁

波杜半大信徒收錢
比多球全格

gel得啦

已經取消左關注，廢到仆街

點解而家荷甲咁撚廢

半場3.5B啦

屌你老母俄假 10:41 一角
90分鍾先啱啱好9角
On9

波杜2020最正氣球隊買佢未輸過錢

又係輸12m到尾

過埋呢個post都冇就再抽

賭就係估佢唔到 當練下心臟

熱今場似和

push

角細80%

有冇人買首名

過關串多一關免費派錢咁

史達

唔想客有分落袋

波杜入波入足成季

PSV GOAL!!!!!!!!!!!

熱定阿狗好

阿妓想要3格洗唔洗驗腦 @角王全黑木偶

gotze 勁到

荷甲開上盤了

想唔想贏錢 gun就得

唔敢買

個頭禿到...

史特加同貝迪斯請入

熱狗呢場大波細角
大家是但搵樣黎買
我就對角有信心啲

派了

奧沙

全黑識野

刷角啦 俄狗

大戰點部署

派埋我

國民隊

多謝巴打，有無水跟

重心過關贈有緣人

梅赫
搏維
多德
梅斯
新英

推

冇啦 我都係跟波台大蛇

刷啦俄狗 屌你地

感情注

個陣ok wor 阿

刷啱 俄狗

利華回飛回到咁

竟然

波杜30GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

但條女正

Call G都唔止比五舊啦

史特加2-0

讓咁小 起碼半一啦

史特膠!!!!!!!!!!

超重心 熱狗

每個禮拜都要all in一次波杜半大

手足 如果呢個post 另一個人都仲係no show 嘅話就先派你 但真係唔好再借財仔了 無底洞黎

雲達對家goal

雲 好廢

海倫芬好撚刷得

12. 5場挪超得波杜有波入

多謝你先
唉 本身7號要找數
宜家都唔知點了

海倫芬7角

爭好多咩

今晚唔買熱刺真係唔好話自己識波

熱歐霸出左線未?

俄狗-9角 我屌

雲達強行大波咁痴線

雲1-2

雲達咁都大到

唔好借錢賭

NBA

大波咁都gel到

場場英超都半大 好想買半大

雲達2-2

[black][/black]

借錢冇問題既
但係應該借黎轟落美股

係奇蹟呀屌你老母2.5B呀

要找兩條數5k

羊巴爆左機定上左岸

我真係好撚開心

強行大波

fcel 買完-25%

俄佬仲唔撚刷

阿狗係值5舊，原因我係買佢未贏過，想追贏一次

杜蛇我知你一定冇咁早瞓mon緊po，快啲講吓熱刺係咪大船

差d0:2

原來奇蹟大波係咁開心

真係好撚痴線

Moscow

9球啊屌你老母 點刷到

CHING去算下命
你應該冇乜橫財運

熱刺要追返榜首
阿狗又要護級 護級隊惡過狗

我都差啲上樓

熱刺主和 輕鬆贏

仆街原來咁低水1.63 2.5b

雲達唔係1-2完場咩

咁好小咋喎

買完小鵬同NIO -20-30%

熱大波？

你應該會失戀

唉屌你老母 叫海倫芬算

呢樣肯定架啦 我都知
係咪要轉運

咩人先買阿妓
無腦定白癡仔

何甲半大24

未開波就反手

又3連角 屌

跟沙蛇啦屌

今期咋喎
總共有4條數 10幾個

海倫芬10.5B -3

荷甲角大快到買唔切

9up下姐
熱最近真係無得輸